做過激光犞視 你問我答

幾錢？

有無暗病

一個人做埋單兩萬五
個陣有promo二人同行有折 可以再平D

So far無後遺症 無副作用
但有識人做完之後依家有夜盲症

邊間做

清x 旺角

好多激光矯視Po

點解唔做smile?